【雲加種樹 高狗斬樹】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

咁都唔紅

Rojo又飛鏟

Alexis Sanchez's struggles have been obscuring just how low Henrikh Mkhitaryan has dipped since heading in the opposite direction.

Arsenal still owe him more than £20m in wages alone, money that could be far better spent elsewhere

Rojo咁都係黃牌
英超球證

Rojo收山腳都唔紅

愛狗做咩樹

收山腳，仲要兩下

山狗入波吧

佢試過好多次啦屌
成日用隻腳印落去
次次都走甩

阿狗今日先給球證撚狗黎

有牙鏟上水實快

其實好灰
本來前三都有
呢家又第六

認真 都仲有機會前4既

鏟蛇肯定又一堆19理論喇

不過望歐霸好過

阿仙奴一向玩開hard mode

如果車路士攞第四，又攞埋歐霸，阿記攞第五，係咪都有歐聯踢？

早排先比Jon Moss撚完

分數上一直都有機會
係車曼熱阿輪住柒

屌
施治藍斯走都踢到咁

no

冇

輸哂都有機會啦，仲有歐霸

西甲波太易玩了

愛蛇歐霸專家

獌軌和對我地黎講最好

對轟點算

曼羸最好

私家雞驚咩

唔覺得車會贏哂之後果兩場

依家和咗隊波都唔爭氣喇
睇完今場真係食屎咁食

until we socre

7分鐘

冇建樹

曼贏 兩隊67 阿狗六弟 得返兩場 點追

救空門

仲斬樹

真係鏟得好癲

係 但阿狗都唔會

阿狗冇嘅野

水貨希古恩

阿狗咁鏟半場紅3件了

成日越位

主場唔出細梅就應該贏到既

作客般尼輸撚硬啦

希古恩真係黎搞笑

拖紅
沙卡紅
邊個敢鏟

拖仔果波都唔明點解直紅（以平時英超尺度）

好嘅正前真係越來越難搵

呢個好笑

兩隊廢鋒

論斬樹應該高安基勁啲，金錢零投放

仲有papa成日被屈黃

走場狗表演

隊長每季都會失心瘋紅一場啦

迪基亞救阿記

認真愛狗其實不過不失既

走場今日都爆足2-3次
係人地未入到波
今日係leno朋友隊
冇leno真係789都黎

DDG神救

🤫

阿狗又有假希望

呢場好睇過我哋好多

先送一球比轟 再保住獌一分
ddg 阿迷？

Ng 收錢

19000兩個後衛包晒越位

今場阿叔個雙黃紅又係癲
雖則佢輸經驗

知道隊友靠唔住
即刻撲出嚟
反應快到

阿狗2014彈彈波之後都冇好睇過

軌無左世3隨時差過我地
場場都係傳個波比佢1打10

但DDG近柱

班49000仲喺公海屌佢都痴痴地

真 個個臨尾都傳俾佢發版
下下一打三勁辛苦

ddg 今場失個波其實好鬼

車仲有主場對屈福特同作客李城

而家都係六弟

今場直頭屎中屎

輕鬆

阿狗熱刺0
車曼1

pass

煙剷唔識教進攻

唔撚玩
pass哂

近5場輸左呢4場贏到1場都可以lead到軌 但係偏偏4場輸哂

死愛狗 4場贏到一場 都已經好好
佢依家搞到咁
谷收視呀？

究竟爭五六定三四

阿 PASS
車 PASS
曼 PASS
熱 PASS

過完今週乜排名都冇變過

足總落咗order話要谷Game Week 38收視牙

人地各一分唔算pass啦

贏到一場已經上左去了 on9愛狗

算啦 唔會有機會
唔覺得作客般尼會贏到
睇完呢3場已經看破紅塵

般尼今日打鏝勁撚到

熱血第五confirm

拖如果去獌隨時勁過kante，有金身加持，拍得住Fabinho

個心態輸撚哂啦
人地李城個D當你狗咁撚今日
真係未見過前6球隊比人咁撚法

雲加比前六撚，愛狗比中下游撚

之前狼隊 愛記都係
點解一作客就一定比人撚
連對屈仔打多個都比人㩒屌

前六都係得5隊啫
屌中下游有成十幾隊

衰撚過護級/降班球隊

球證係事實
但今場踢到咁
真係衰過爺爺

除左熱刺
16-19 拎分都多/一樣過爭四球隊

愛狗作客係垃圾中垃圾
勝率35%
主勝78%
想當初西維爾接近成季作客不勝

富咸降咗先嚟發力

正一閪波
大肆擴軍要降班
降班之後三連勝

雲爺爺回家吧
反正都係一樣

提早比大家面對現實係好事

列斯聯同一故事
上半季榜首 季尾爭啲連附加賽都冇
今日對維拉仲要9c

下季可以all in買波

晏晝食咗半個麒麟果
痾完仲係好肚痛

要睇下車阿邊隊失分

獌要等車阿全部不勝先有機會

要睇軌頭 呢3場仲要搞到得失球都柒埋

睇番同之前比都係傷多個藍斯
點解可以崩盤得咁緊要

好耐冇見

歐霸

都要之後兩場贏晒先有計傾

就是因為冇藍斯

下季預告

冇一個就踢到連輸3場失9球
其他人唔好出糧啦

對白禮頓贏波 就有機會了

屌

轟拎4分就搞掂 阿仙奴拎哂6分都無頭4

高生：「正！fatfat了❤️」

因為其他垃圾黎

佢地要對屈囝牙

佢打屈打李係難既

阿狗拎唔到前四絕對係衰愛狗
和完熱狗贏獌之後有機會爬過熱狗上第三
之後玩輪換留力歐霸就開始收皮

近3場輸哂 點夠你玩

贏永昌宮其他輸都夠前4啦
主場出西陣

真 佢想歐霸都要埋
最壞既結果條2樣都無

講起高狗就燥 望下呢幾場個後備名單
點換得落手呀 full team阿狗係唔差
但個後備廢到下遊都不如 傷1-2個可以完全崩盤
牙間 夢遺 藍又走 仲話有歐聯先得70m
俾夠140m都未夠換血啦講真 屌你老母高狗

訓唔著 7點又要起身

好大可能啦 就算負碌入到決賽 呢個後備深度點打車狗 聯賽又冇主導權 俾你贏晒都有可能冇前4

同意，特別係愛記下季絕對有機會爭到前6

（陣容唔大變嘅話）

such a good change

一早我已經話雲加已經算係咁 一手爛人仲可以還到球場數球會仲要有正收入 而家反雲願望成真

英國阿狗應該要罷買季票逼高狗增加轉會費

人地排十一年先買到啊
你罷買?後面個個多謝你

下年有狼隊，點算
而宜既環境就好似當年多左隊鏝城
一黎已經差d 殺入前四，仲要對阿果陣襟住屌
第二年開始等於少左個前四位
唔想遲吓真係變每年搶七咁on9

咁老野教波係廢喎 愛狗廢唔代表老野勁
起球場同管數勁係值得吹奏
但佢冇戰術都係事實

咁又唔洗 但要入Platinum Member £2995+£50申請費 張飛另計

咁貴

阿記張飛 全英超最貴

入場睇閪波+歐霸

最平閪波龍門位都700幾 因為你冇入會買唔到 一定係STUBHUB買

愛蛇用time stone睇左劇本
知道左唯一令下季有歐聯打既方法

於是先輸晒聯賽可以輸既比賽⋯

有冇諗過佢已經將手頭上既球員optimise 左
話就話離開阿狗會有冠
但基本上離開左阿仙奴又係返相同水平聯賽競技既球員
無乜邊個可以踢返係阿仙奴水準
雲加已經將一班二三線既球員帶到保四
甚至有幾年可以爭下冠又間唔時有個fa cup 比大家j 下

之後歐霸含埋 歐賽都唔洗打 又冇成億轉播費 之後又嘈買唔到人

呢個係fast track???

爺爺走個陣可能心諗 成班蔗渣 留名下一手點打 已經留個奧巴換走埋毒瘤山狗俾下一手降低難度

一定買到飛o既唯一方法 其他冇得買季票同全部要抽

即係做左高級會員先買到？

普通會員你可以抽 俾 £4抽3年 成萬個抽一個咁上下 派哂俾Platinum先

但係通常普通會員季票都冇乜份

個membership 係一年?
即係放低三皮先肯定有得入場睇

係一年 場場幾萬個普通會員抽緊 一定係食炒嫁喇 同埋一定係Platinum先有得買AWAY 其他普通會員全部冇得買AWAY 睇一場澳職2舊 睇一場英超平極都7舊幾天台位

之前買黃牛都係1800蚊港紙
原來英國牙狗真係有錢到咁

1800已經炒高左勁多 講緊最貴張飛最貴o既位 CATALOG A即係終極大戰 都係£100唔洗

我見佢都係季票再買飛再賣

轟讓過歐霸比我地
佢地拎第4 得唔得ar

真係咁好彩抽到飛立即全賣 好過返工 一張食你1000蚊 一年26場

Sorry sir都自身難保 仲讓比你？
不如叫佢讓個世三比你

不過講緊張季票已經成千幾£

唔覺華西易過。。。。

Valencia vs Barcelona 1:1
Barcelona vs Valencia 2:2
Valencia vs Real Madrid 2:0

0:1伊巴

訓唔著我都9up下

如果老野肯早幾年走 高安基就發覺阿狗賺唔到錢之餘仲要嘔一大筆錢先搞得掂盤數

之後就會賣盤比俄佬 然後宜家帶緊隊既係哥狗 上年100分捧英超既會係我地

而今年轉會費存備係4億而不是他媽的40m

早晨

雲加

愛狗躝未

點會估到佢會輸哂三場嫁
除非廢 我諗唔到其他原因

唉 舊年都試過啦

班阿狗之前唔係好有信心既咩
呢加仲乜要左計右計呀

屈福特送左球比我地仲要10分鐘意已經打小個
人地仲要守足我地80分鐘
我地就兵敗如山倒
呢d 咪藍波既精神面貌
愛狗教到咁既死樣

愛蛇最撚失敗應該係同唔到藍斯續約
無藍斯輸撚晒

有d人話係爺爺問題
做乜上年續唔到

星期一&高狗&愛狗我屌你老母呀

Ramsey expected to be back against Burnley .

雙向啦 藍斯經理人拖到今季先傾續R人工 高層又想立威

wan yaya time

講左兩年單野講到口臭
let it go la

雲尼阿里？

艾美利表示：“我們照常準備了這場比賽，當場上還是11打11時，我們如我們所準備的那樣在比賽。”

“在我看來，裁判給阿叔的第一張黃牌是不合適的，這給我們的比賽計劃帶來了很大影響，少一個球員比賽很困難。”

“今天是紅牌導致了我們輸球，我們會繼續努力，我們不會關注積分榜的形勢，同時我們有動力去贏得歐聯盃。”

Henrikh Mkhitaryan vs. Leicester:

0 shots
0 chances created
0 tackles won
0 crosses

[@jamesbenge] #afc

本身咁主動可以踢到而家被動到仆街

反擊都打唔起，mk消失, Iwobi 下下傳返個波俾對面

mk海鮮 2B廢是常識

k6做緊乜鳩

一早win咗晶宮果場唔撚使咁頭痕la

3-0果球都係咁

贏水晶結局已經唔同晒啦
下年無歐聯又無錢買人真係唔知點撚樣算
年年人柒自己又柒
大好機會走去送頭
前幾年已經送左冠軍走，今年又送前四
好撚炆陣

美麗點會唔知藍斯有用
冇續約佢一定有份
諗過曬開高人工續約
不如快d請走高薪人員
砌佢既心水育成隊

佢如果拍心口要留藍斯
高層點都會跟領隊啦

愛狗唔識育成ㄧ完ㄧ

睇曬長知識了🙏

出面有人笑倫敦3柒近3輪加埋唔夠5分 =ekids

大佬邊有人估到呀 3輪之前邊個會諗到69分可以有前4主導權？

所以 愛狗部署水精宮留力唔係錯

錯在留力留撚到中場完全無控制力 無威脅性

再加上細梅送你一程

屌還屌 屌愛狗屌得公道d

佢唔撈波追落去應該封到 不過佢選擇撈個波

如果阿仙奴呢兩場都贏唔到,咁都係多上年幾分

恭喜阿仙奴女子隊勇奪聯賽冠軍

假設兩場和多5分

Papa真係中堅入面最正常
球球都搏盡先，唔會等運到等球證吹

唔見左PO9

Arsène assesses #AFC chances of a T4 finish after Chelsea draw. Still referring to the club as ‘we’ and ‘us’

yaya

以後得番你一個自含

佢幾時返香港

唉屌你老母

請佢返黎做夜更看更囉 反正佢咁得閒

被自己人撚走左

參與勞動節遊行、年屆六十的樊先生任職飲食業，平時每日工作逾十二小時，惟時薪只有三十六元，形容工作辛苦時間長及工作環境欠佳，廚房油煙四散，連胃口亦被影響。對於法定最低工資將上調至每小時三十七元半，他直指不足夠，因生活開支上升，形容「依家乜都貴，租個套房都要三千幾（元）」，認為應增至四十元才足夠應付生活，又促請港府立法標準工時八小時，為打工仔提供足夠休息時間，「唔使咁辛苦，日日做到咁夜」。

加完有撚用咩
班仆街商家業主咪又係會話加人工所以要加價加租屈消費者硬食

總之班仆街唔可以蝕，賤民就你死你事

下場炒白禮頓3粒我以後唔反愛狗

佢同Wrighty都用we代表阿狗
呢啲先係真阿

炒300粒都無撚用啦 仲差一分

志在然雲爺爺

拎歐霸

100%

以前都試過呢d, 但今季細梅抵屌好多

但papa有黃牌係身都係會多手多腳，好易兩黃一紅

有冇人知張credit card 就過期
做唔做到分期
打上hotline 等到耳仔都熱埋都冇人聽

贏撚到先啦
我驚贏都贏唔到

阿仙奴3連敗 艾美利：更有動力贏歐霸 (02:47)

【東網專訊】唔止足球睇波，仲有24小時滾動賠率，即時體驗：

阿仙奴輸吓一場，輸吓又一場，周日晚作客輸畀李斯特城，球隊累積3連敗，並由原本最有機會搶4重返歐聯，變成依家跌出前4，只能排第5，不過艾美利似乎仲好淡定，賽後表示要好好準備歐霸盃，似乎呢位「歐霸之王」，對奪取歐霸仍然好有信心。

對於今場敗仗，艾美利歸咎於美蘭尼爾斯被趕出場，佢話：「當美蘭尼爾斯被黃牌警告，球隊嘅部署已被打亂，到佢被逐出場，情況就失控，我哋以11個對11個去準備比賽，但打少個就遇到麻煩。」

3連敗之後，艾美利指出：「再睇積分榜已經冇意思，球隊要向前看，我哋更有動力去贏取歐聯盃。」

笑撚死我屌你老味

點會做唔到夠期之前自然會出張新卡比你

對你埔仲有信心過對隊垃圾妓

等張新卡囉

Arsène Wenger: “It’s amazing because a team like Tottenham, who basically are sure now to be in the Champions League, they’ve lost 12 games. [It] looks like Tottenham will be in the first three [places] & I wish Arsenal are fourth, I’m sorry!” [BeIN] #afc

打hotline最好夜晚先打

凌晨打萬試萬靈

廣東話冇人聽就普通話/英文，快勁多

但打通照講廣東話？

又識

躝啦愛狗

利物浦中衛范戴克是五大聯賽本賽季唯一沒有被過的中衛的頭銜已經人盡皆知，但在他加盟利物浦後其實還是被對手擺脫過的。

自2017/18賽季至今，范戴克只被兩人過掉過。 一位是阿森納前鋒拉卡澤特，當時范戴克還在為南安普頓效力。 范戴克加盟利物浦後，紐卡中場梅里諾是唯一過掉他的球員，不過他已經在去年夏天加盟皇家社會。

咁緊係講返普通話/英文通常蝗語條隊都有人聽

聽晚想睇良心埔但又驚落狗屎

十卜leah好過

只有MMA埔

真
凌晨超快

英文通常都快

大埔60蚊睇港超太抵屌

今季成日入場睇大埔

有無手足玩開hot toy牙？新個隻end game ca 好似幾好J

Rich到

但真係好撚貴bandai個d又唔岩心水

其實拿卡真係算勁
係尋晚有腳睇落敗家啲
但前場得佢hold到波

禾埔俾人睇到有決心
阿狗嘅決心去撚咗邊

拿卡呢啲真係射手本能

窮撚表示玩唔起hot toy

其他唔講啦，我朗打雨戰都識轉玩鳩斬簡單波，阿狗

印尼大選開票人員過勞 攀升至272死、1878人病倒

平d有咩選擇牙？

又長知識了

印度同中國死一半人就差唔多...

營多國牙唔係咖哩國

其實$60定$150影響唔大啦, 要睇既都唔會志在果$100

傑志今季係成績下滑先順勢比人屌收咁貴

最低工資po成班打手廢up話應該取消

用舊頭雕 比人屌到開巷

吊柒左吾巧推-3-"

不過是但啦, 我諗你都唔會反對D蝻死一半~

有無邊隻ca抵玩架？

鏝不敗奪亞
榜尾負分

愛賊下季仲有無得撈

買新依隻la, 旺角未有得訂住 好似要5月4先有，唔使食炒價
銅鑼灣果邊就有

仲問下季？
下場都唔知有無得撈

不過做幾廿年人都係得最低工資係抵死

(傷殘除外)

尋晚咪又係9981斬去前場哨
完全冇撚用

肯定有下季

我搵緊最低工資

唔踢到降班都唔炒

拎唔到r霸愛狗好lan
唔洗講野

有2條女

最低工資冇乜可能請到人

我最低都俾$50

係唔係你唔敢轉行？

仆街咁都信

一房一床 住一晚黃埔花園盛惠萬二蚊

記者亦於該共享住宿網站內看到黃埔花園有另一單位出租，惟租金需10,500港元一晚，連同清潔費及服務費，總價為12,526港元一晚。屋內設有一間臥室、一張床及一間共用衛浴，該出租單位暫未見有租客留言。

垃圾妓

白痴

迷普手足真係唔上水

呢個post唔排除有啲咁嘅手足

無你咁有錢
玩shf咋
不過今次想入隻 mk85 但係太多人排
btw 未睇 唔好劇透

隔離嘉里一晚都唔洗12000蚊啦

半島都唔使咁貴啦

我都係睇邊隻靚無玩開唔識行情

我星期五先睇DLLM

嘉里新起

今年英超真係痴撚線
冠軍到而家仲係差一分
爭四個啲就一隊柒其他就跟住柒

北角碼頭新嗰間600有找

仲未同佢食tea

有位有錢實玩ht
真係靚好多
係想買就衝啦 後追食炒價

去過一次
對住個海幾好feel

落完街食野無野做去睇戲

睇咩？
唔洗返工？

整傷腳
工傷緊

睇avg4

Shf d關節我嫌佢太似小朋友玩具

收嗲啦

劇透等俾人炒

愛蛇肯定劇透左
比人三場炒9粒

碌到一前一後兩個post既對比

定期會po j片打j

轉捧女子隊

政府向合資格人士派發4,000元的「關愛共享計劃」，涉及高達3億元行政費，但計劃推出以來，行政管理混亂，申請手續繁複擾民，審批程序又緩慢。負責的職津處直至本月中才聘足700名員工，惟有相關計劃的合約員工透露，人手仍嚴重不足，管理層要求員工「跑數」，每人每日需輸入250份申請表及發放通知短訊，不少人經已離職。工會預計，聘請困難加上員工「劈炮」，未來情況將更為混亂，隨時影響市民領取4,000元。

屌你個垃圾政府

去緊球場踢波

白痴閪左搞右搞

依時間都有腳

我新年前填表，19 號先收到SMS廢撚到

無份拎
食屎狗扣完退稅得幾百

筆錢應該下世先收到

入政府就係想hea 你叫人跑數狂ot

細場自己踼

我仲等緊佢4千交卡數

U幾時死

強仔

我上星期入唔知幾時收到

賣左你1.2 手5號仔都夠交有突
仲有百幾手係到

ching神扮窮

又要講ching收息組合

岩岩去完日本要找卡數了

普子不在

俾MK撚走左

普子精神長存

E-kids三個加埋不多於五分
倫敦三柒加埋都係不多於五分
熱車阿=球壇E-kids

準備入場了

星期五 歐霸

利狗係咪唯一一隊想贏聯賽多過歐聯嘅球隊

阿仙奴係咪唯一一隊想踢歐霸多過歐聯既球隊

樓欲傾而普不在

（遊行期間）

我：你睇咗復仇者聯盟未？

警察：未啊

我：你知唔知%#^#^#^~

警察：⋯⋯你劇透？

我：係😀

黃之鋒係咪弱智

車熱曼表示you will never walk alone

窮撚玩唔起ht
又無位擺

又唔見上次派6000搞到咁
真係垃圾到仆街
一早唔搞咁多嘢人人4000 個cost仲低撚過而家仲派得快過而家啦

cap定左一堆圖

普子平返工咁得閒
應會忍唔住返上黎鳩up

shf 美隊個頭咁多隻都無個樣似

佢唔9up都可以打機戰的

有double pay定bonus

打機睇劇會悶

仲貼

做乜鳩

咪撚賤種啦

有頭盔果啲好啲

當呢度FB牙

chris evans靚仔好多

好唔鍾意佢四肢關節露哂出黎

shf平價黎講叫好
好過孩記

洗唔洗咁撚樣?
你要jer 好多人都jer得

你老死緊係幫佢ga

我就係諗起孩之寶d 濕鳩公仔

域子我都無幫咩
我都有講 叫唔好貼
你同mk仲上黎日日夜夜都貼
硬係撚走人先開心

唔係幫MK
上個post都唔見佢有份9C

同佢fd 都咁講，佢痴線到走去直接問個女仔咁仲有咩好幫

咁shf 好少少既
我儲開iron man 1:12黎講都係shf架啦
btw呢排mezco岩出左homecoming果隻spiderman都好靚下 1:12黎講無得輸
係差在無頭雕

排最新個隻

我都係玩開 shf figma 夠平 又無咁大舊

mk子都係好心姐

羅實真係好仆街

爆鳩人出黎係點玩法既好心

不過算啦見係captain

會唔會今季最後一場去睇波 笑柒愛狗

好似係綠帽光爆出黎先

雲加：個天唔想紅軍贏英超

【Now Sports-體育】利物浦今季力爭29年來首個頂級聯賽冠軍，但阿仙奴傳奇領隊雲加卻認為，命運跟紅軍處處作對。

阿古路的入球僅僅越過白界29毫米，令曼城在周日英超作客般尼小勝1:0，以92分力壓利物浦重返榜首。為這場比賽擔任評述只的雲加（Arsene Wenger）說：「我為紅軍感到害怕，因為就算只餘一輪比賽，藍月也有力在下場贏得冠軍。」

「命運好似在對抗利物浦。他們主宰了英格蘭足球一段長時間，在89至90年開始突然下滑至今天，未能再次贏得聯賽錦標。每一次都有一些微少的事跟利物浦對抗。」雲加續說。

雲加在去年夏天離開了執教22年的阿仙奴，一直未有落班，最近有傳法甲里昂向他招手，希望這名老帥入主頂替真尼斯奧。

圖片來源 : ©AFP

爆還爆，佢第一個踩入問質問條女

呢啲野少玩為妙

未cap哂圖，一陣慢慢追

好過玩女啦

迷雲=食屎狗

有啲似倒錢落海個位

有啲女好似黃心穎咁唔使錢

女子隊又然冠軍

一年多啲唔使食吵架OK啦

mk子

唔訂咪食炒lo傻鳩

普狗=自爆

耶撚先係

等我比兩個ac 牠們就可以致命復活

要速食不了

普狗同6C D哂命tone一睇就知

奇雲甘保建議賣奧斯爾重建阿仙奴

阿仙奴季尾表現下滑，舊部奇雲甘保建議賣走奧斯爾，再用相關資金買人重建。

奇雲甘保建議阿仙奴賣走奧斯爾，然後買入3至4名球員，重建球隊迎接新一季。

奇雲甘保分析說，阿仙奴應該賣人換血：「我不認為他可以再貢獻球隊，他的風格在英超很難發揮到最好。以他的薪金，可以用來請多幾位多功能球員了。」（）

你唔知佢條女新ac is ok

呢d公仔有咩好買
見到人買呢d玩具 真心覺得錢多

點換都冇用 個教練on9

一定訂唔洗諗
hot toys metalbuild炒到仆街

老老實實
而家既OZIL 賣到幾多錢? 我估都係30M 左右

佢既人工 350k 如果要換幾個人
即係70-80k 水位 好多都係雞肋

乜撚野話 等三年
三日都唔撚等啦 買舊膠 等三年

個場夠細，執波唔使跑咁遠

觀點與角度姐，夠有人覺得玩車玩音響好on9樓上講得岩呀，玩呢d好過玩女啦

30m點搵件正選攻中

做炒狗真係好過番工
賣一隻又執千幾

你識條春咩

買呢啲為咗等升值同有得擺下

當擺喺人哋個倉三年先囉

條女夠等左佢幾年啦

不過做炒狗冇技能

去到中年就知死

錶大把人排緊

好彩中得高達坑

不嬲都要等一年

邊有人叫你FT

以前成日去踢

真定假

買figures 要排

買錶要排

買手袋要排

買演唱會飛要排

買鞋買排

想睇

做得呢啲一係ft, 一係冗員

冗員咪一樣垃圾

五月天無人要了，680 企位低見300

回撚哂塘啦比我睇啦屌

我同個場相逢恨晚

練波真係好正

我都想買wo😍

套甲靚咩套nano tech甲我見我d im 撚fd都毀譽參半

之前追post見過
而家想入番隻metalbuild aile strike

好多消防踢
個場勁細但班友下下勁大力ban

廢老

龍門射去龍門冇難度

香港只要有人要就咩都可以炒

未開工呀屌，要找埋d舊模型數先

其實突擊真係幾型，仲有決鬥

真係好撚煩

搞到我而家都要儲衫同波鞋

其實seed個5個射真係幾正
係seed d

波衫我反而脫左坑，最多屌件10 號奧燒

仲有耳筒同player,(暫時）好滿意個set up

買個陣仲要唔夠cash比完錢仲要冇攞袋成晚成個傻閪咁拎走周街走

普9求左你道歉未?

我尋日都道左歉啦，jer少陣啦

仲有自由唔洗講啦，d卒機都靚好多ゲイツ 靚過型老翻渣古啦屌

on撚9而家女子隊排緊第一
又一年女子隊排得高過男子隊

上年好彩個FD唔要D飛有人正價接, 唔係就仆撚晒街

迪士尼個氣氛真係差好遠

反而鍾意迪士尼多d, 佢哋明顯有多d時間抖狀態fit好多

法比狗之後冇買過阿狗

依家想玩錶， AD有排排

買水貨又會俾人笑食炒

jg都聽得幾雜
五月天又聽dream theater又聽

小心買假飛
有fd買左假yoga飛

去睇要買螢光棒

買黃牛?

咁仆街

吓係邊買我細佬好似撲緊

我除左hip hop 電子野同k-pop 外乜都聽

岩岩去台北買左隻slipknot 同白安，我條女聽完問我係咪精神分裂

咪劇透仲未睇

係喇

上網揾，拎去tom lee check 話假

上年尾場HEA唱...

買黃牛會俾正義撚屌

上年成場hea搞啦，條片都一樣但唔會尾場入去探病咁啦，又易買飛d

我打左幾百個電話都唔通
點撚樣買
屌你老豆林宥嘉
扮撚晒野加場
又係2/3內部飛

唔識人所以平時早上去踢

係, 所以今年不了, 搶飛既意慾都冇, 同埋唔想再屌柒D朋友

啲正義撚會話唔睇唔使死😂

冇人睇蝕死班黃牛黨喎

佢意思係佢唱

紅館呢幾年d show難買到閪咁

女子隊拎咗冠了

聽講今年多舊歌

黃子華同張學友我都係睇黃牛

以前yoga都冇人買

IS BUT, 但上年真係好失望, 雖然歌LIST OK但整體氣氛差好遠

男子隊真係柒撚到仆街

上年都無啦，輕鬆買到，係今年

大陸定台灣？

阿狗呢隊波真係有排執
得龍門同前鋒可以話唔洗買住
中場又多瘀血 (Ozil MK 埃及，細爆未成氣候又係咁出，該留既藍斯唔留，DSO都唔知借黎做乜鳩)
閘一係老一係傷一係唔識打閘 (想講真係唔知簽列叔返黎做乜鳩)
一個正常既翼都冇 (冇翼仲要借走Nelson)
中堅K6都就走 梅斯達菲係笑話黎 Holding又大傷
咁既人腳場場都要睇住比人禁住黎屌 有時仲要輸得好肉酸
高狗快d走啦好嘛

阿仙奴女足英國第一
男足

我識親啲metal佬都好排外
除咗metal之外咩都屌

你知我知單眼佬都知😏

荷蘭神鋒

香港個朝無排隊，拎電話禁兩下就買到，仲買左幾次

你放走太子我都明 係咁傷 但藍斯個位明明真係好重要 都仲要靠佢既情況下都比佢free走真係唔知想點

兩年前喇ching
今年加場都買唔到

因為人工😏

阿狗奉行共產主義

勁同廢既人工唔差得多

青年軍,女子隊都贏冠軍
係成年隊唔生性

而家所有演唱會都係內部多
贊助商包晒

啲留言
if they had someone called mustafina in their defence then things would be completely different

好彩有內部

班原教旨主義痴線佬呀嘛 聽歌聽到拎把尺出黎逐粒音度，爭少少都屌柒你

在我黎講剛同柔根本都係既自然情感，夾硬要劃地為牢係無意思 除非你玩到tonick咁咪抵屌

臭燒已經係中前場最好
翼,下季Nelson返黎
中堅有排煩,千幾萬,三千幾萬買返黎都係垃圾
最好反而係Holding
夏季又要搏買到荀野

原來曬命

2m holding
wen sir yau win
買個英冠降班中堅

買唔到先周圍揾
黃牛又有假

Great yoga個次兩年啦？ 屌返工返到懞埋

今年個黑洞plan點買

周圍撲
fd搭fd買

屌佢狗黎

nelson係德甲好似打得幾好
希望佢返到嚟keep 到
好過用2&b

有啲重痴線
狂屌metallica、slipknot、a7x等等
稍為輕型少少又屌

Iwobi d波太保守，但我地最缺既一個突破點

"he didn't cost 55m so he cannot be good"

nelson數據好似唔係差 但係德甲都好少機會出
所以都係要買個即食
個人雖然唔係反燒 但我覺得佢都應該要走 一黎人工貴 二黎真係回晒塘
出佢好多時都好似打少個咁 所以都係想用佢既人工換個有穩定表現既人返黎好過
Holding係唔錯 只怕佢大傷出返黎狀態差 又入返雪櫃同馬伕一齊雪
Chambers好似係富咸唔係太差 但係佢主要係富咸打防中 打返中堅可能又唔同
加上防線就真係冇理由係咁試係咁試...

Rowe+Nelson+Iwobi+Nketiah

2&b真係後備料 唔好話要爭冠 爭4都唔應該會見到佢打正選

已經好過雲加年代
而家佢起碼夠膽扭同爆,係射波依舊

chambers算鳩數啦

打防中都唔撚掂

Nelson好似紀律問題所以有一排冇得出
棄臭燒首先要搵到個傳到波既中場
未搵到之前點都要留
張伯斯我懷疑會唔會賣,可能睇買唔買到後衛先

返到黎都係後備料 唔會擔到大旗

咁除左曲高和寡，個餅越做越細有咩意思音樂本身就有機同不斷進化既

其實有時好好奇佢地咁日轟夜轟唔攰唔悶架咩

係 所以我都係強調係換
要佢走一定要有人入

埃及之流

熄登了

?

Ramsey expected to be back against Burnley ! @ltarsenal

上左陣高登乜人都無

你講完上一上去
LOAD到而家都仲未LOAD到吹水台出黎

高登個阿po係4月19開（對拿玻里），到而家都未推爆

我用電腦load得好快wo

早洩依家可以食咩 人流又無點賣廣告

早洩係自食其果+自毀長城嘅極致

原來慢慢發覺 要珍惜打歐霸
前四 仍然是沒有你 嘆一句欠運氣

咪同阿狗一樣

食iproa同一眾建制派資助就夠啦

fevawork都接唔少政府proj做啦, 又係肥肥

可能用慣連登 對舊登要求太高

前四 仍然是沒有你 嘆一句欠運氣

欠運氣？咪搞笑啦，唔係愛狗咁戇鳩玩留力而家上咗第三啦

舊登而家算快過以前好多，可能係因為少咗好多人上

原來gaso仲係度
阿PO一日得一頁留言 好撚慘

想login留下言
發現自己唔記得左個email同pw

我諗早洩都有啲後悔嘅，見連狗搶晒佢啲人流仲越嚟越紅
本身啲廣告錢佢可以賺埋，錢冇人嫌多
你見早洩早排突然間搞咁多嘢想改善挽留user就知，又解ban又新app

連登呢邊一晚都爆3個po啦

日日內戰 梗係快

季初唔係有運氣都冇22不敗

鏟蛇一出 誰乳爭瘋

算L數啦
舊登load野又慢 app又落後 一成不變
管理又差 仲要ban埋第3方app on99
真係以為自己皇帝咩

而家個新app都係on99咁，又有full page廣告
佢學到連狗7成都唔使搞到今日咁嘅境況

好似LOGIN左就無廣告

一開頭已經有LIHKG比你抄都唔識抄, 唔抄, LIHKG作者話唔再更新, 咪買返黎自己做官方APP, 又唔買, 等到真係仆街左成年之後先肯改

當初有第3方app果陣就應該抄
ban完app d人又無replacement迫住用你個垃圾app梗係走啦
以為香港人忠誠度真係咁高 on99

果時我都有俾$10買app架 快過上舊登幾多

屌, 唔係LIHKG, 係第一代IOS第三方個APP iHKG

舊登都冇人，LOGIN都費事

其實而家抄都唔遲
不過用過連登毅速體驗已經無人再想返去

睇完了

睇乜9

av4啦9成

已經遲啦...以往高登load個post半分鐘都冇人屌, 只要唔熜登就得

依家連登LOAD個POST慢D都頂唔順喇

真 呢到load得快先可以內戰推post快
load慢少少都屌唔切

巧正

當2047 之後, 民建聯仲有咩存在價值

收嗲啊

高登悶到仆街

冇再上了

邊撚到有人

仲有幾個青嘅

我懷疑連狗同HK01有合作, HK01瘋狂抄POST都得

跛腳奴

真 你老婆手腳快先可以一晚同我玩十幾次
慢少少都屌唔切

佢有呢邊acc ga

有好心青俾左我同佢

gerb?

黐線 又靚女又好波

家嫂仲係咪度

可能咁先顯示到佢哋獨特
日轟夜轟遲早好似paul gilbert咁聽力受損
btw，早幾日去劏你見到有個鬼佬彈paul gilbert，好撚勁
幾條友圍住佢睇佢彈

女足成績又好
對比起男足

22 years old
19 games
22 goals
11 assists

喺高登

無用
走左就唔會再番
你估咁多MK子食回頭草咩

雲迪克應該守佢唔住

見到都腳軟

MK帽都帶埋仲食咩回頭草

佢唔係比人帽完再食回頭草再比人帽咩

Leah正啲

3p

好似無食 一帽完就叫春

我記得係佢條女話MK子唔岩佢搵左保險狗一齊,之後係番埋一齊再比保險狗帽第2次啦

原來帽左2次

渣士都勁能過愛狗

早就同你地班迷愛講左
要愛狗不如要渣士

邊隻阿狗會迷愛

早排咪有幾隻迷愛上水比人屌左獲

有個叫愛蛇都比人屌

呢度大把
成日講第一季分數已經高過爺爺
又話係有人大傷先崩盤
話愛狗有戰術爺爺冇戰術
但啲所謂戰術就係半場尻人換正常人
同埋九九八十一斬囉

兩邊瘋狂落底

依家連底都落唔到呀

愛狗落底比人睇穿哂啦

杜汶澤呢次都有人撐

覺得佢藝人都係咁講粗口就係清泉

大把反智撚
因為政治取向啱佢地心水就盲撐

唔識欣賞 狂爆粗
d片淨係sell女

成個中坑咁屌哩屌路
好撚on9

唔係講呢啲，係講佢遲出糧，改圖，惡人先告狀同埋走去玩封殺個細路女，
同佢口中最憎既共狗有咩分別

佢咪又係食碌撚口水尾

偽人講一套做一套是常識喇

我純粹覺得佢成日得罪呢個又抽第個水咁好on9
成條癲狗咁扮坦盪

包皮加油

之後晚晚咪無得pro

如果唔洗晚晚做OT9咪pro到

反正你都唔係晚晚pro

未請愛狗之前我話渣土咪又係不了不了
依家輸左就成堆孔明

渣士起馬似係爺爺果種風格先 利申無反過

渣士起碼係進攻足球
而家攻守都唔係

唔知邊個季初話愛狗呢d係熱血足球
點知熱左一排就變左唔識攻又唔識守

我由頭到尾都反愛

我遲你小小 觀望左5週先反

ar po 24冇人講

未宣佈已經反佢

真 教psg都教到一pet屎
教西維爾教到作客無撚贏過
果陣講都比人話我盲反

沙卡好波
Xhaka: "Its not the right moment to think about the top 4. We had three big chances. It started with Crystal Palace, then Wednesday against Wolves & finished (on Sunday). If you don't take from two away games and one at home three points, you can't speak about the top 4"
帶頭反愛狗吧

因為老婆清你主張達蛇
尋晚真係比渣土sm

fyy都有人撐啦 扮下粗魯ture就得

狗黎 10~7

我係狗

最垃圾嘅更就得11~8 10~7 呢啲

全日賣身

佢擺明串愛狗咼

證明阿狗生產力高

亦都大把低生產力
普狗

牆頭草之王

反完雲又反愛 9C9黎

po924

賣得

咁9-6呢
咪差唔多=.=

賣愛狗？

Why not both ?
請高普帶曬猁班人過黎

free come

又吹奏高普
係吹都吹哥狗

起碼勁過你件達蛇

比機會佢啦

愛狗狗都不如

愛狗同達蛇都係垃圾

睇完avengers
估唔到咁多文戲

其實要搵左個泊大巴/防守專家 tune一tune隊波d防守先
雲加出哂名唔識教 咁多年差唔多年年比人中出
今季已經失到50球, 場均1.x球

摩 daddy 囉

沙卡真隊

不過佢好似有份踢架喎，咁點解講就識講，踢就踢到咁垃圾
有時間講呢啲不如練好啲波下場開始連勝到季尾好過啦

佢有份累失波添

黎啦 阿狗冇錢比佢買big name, 一定唔會買d 29,30歲既垃圾

防守出名既領隊 邊個黎都比阿迷屌到反艇
但阿迷又唔諗下自己隊西波需要乜野

$$$$$$$

真 高普都出名防守 但有錢買bug同埋艾利臣 再加好眼光執到個英甲左閘 已經夠組成英超最強防線
所以講到尾都係錢作怪

嘩屌 又洗成幾億做6弟 隊波到時真係玩完了

摩狗仲衰撚過愛狗
攻又唔識攻 守又唔洗守
最重要係又大洗，年年洗過億
仲要搞到隊波內訌

摩二季教獌都幾唔好彩，上季第高分第二

文傑

裝修佬應該係迷燒

今季要比人破紀錄啦

摩狗最on9係唔識處理同球員嘅關係

佢教完果d隊都頹返幾年

袁文杰都要上東張西望

以前班球員都仲ok
依家球員大過球會
佢咁硬派真係比班球員杯

agger

又真係慘嘅
絕大部分裝修公司都係仆街

我都裝修緊
頭一個月又係勁驚
依家見佢鋪緊磚先安心d

裝修佬可能迷燒

佢嗰陣一入皇踢就聖卡

做消防返一日放兩日

做滑板佬 自由更 仲可買金

消防真係紀律部隊筍工

呢啲要識人

如果單野係真
聖卡自己都有問題啦

24

冇人9up了

干地

懷念普狗

睇倚天

呢件

呢集上網睇咗了

上網睇哂了

普狗係咪冇上過黎

小淫賊

佢嗰下正撚到
完勝g若

g若

Pad

我成日覺得佢戲入面個妝好怪

敏敏真係好正
後期條契弟成日明教百姓
扔低敏敏真係睇到嬲

比d時間佢地啦...

敏敏成日比明教班阿叔鬧

睇咗一半冇時間睇落去

曼城周日作客般尼的摩亞球場險勝1:0，向衛冕英超又邁進一步。當阿古路於62分鐘射入全場唯一的入球後，原來除藍月球迷興奮慶祝外，在比賽場地僅37公里外的奧脫福球場同時間，竟然亦傳出熱烈的歡呼聲。

大中華小說緊係點都要講天下蒼生

黐線 啲遠射勁到

屌你真係咩人捧咩偶像，難怪杜生咁撐毓民

垃圾

Mirror claims Ryan Fraser is ready to quit Bournemouth. Wouldn't be in excess of 20m and would be an upgrade to what we got. Its a yes from me. Must be followed up with a marquee wide player.

Hard to believe that in a window where Arsenal could have signed Youri Tielemans on loan they were so willing to put their eggs in a Denis Suarez-shaped basket.

Tielemans just the sort of player Arsenal need in midfield & arguably better than any of the options for next season.

James Benge

簽到我幫愛狗含

肯放要all in, 正宗有腦翼鋒

下季勁過沙拿
燒放手術刀比佢走

靜啦

Rip

咩牙
靚仔過沙拿添牙

多謝教路
我去in個陣都feel到好自由

係呀

返中環?

唔會再搵對面海既工啦
搭車又耐又貴

加油

得163.....

好似係有花紅

ARSENAL SCOUT PRAET

Arsenal scouts were in attendance to assess Sampdoria midfielder Dennis Praet against Lazio on Sunday, report Gazzetta dello Sport.

The Gunners are considering a £20m move for the midfielder, who could be reunited with Lucas Torreira at the Emirates.

原來牙杜又柒條囡擠牙膏

胡禮籲阿仙奴暑假增兵：否則踢歐聯會好羞家

阿仙奴近日戰績插水，今晨更慘吞李斯特城三隻光蛋。球會名宿伊恩胡禮特別呼籲會方要在夏天努力爭兵加強實力，否則即使取得歐聯資格也只會淪為笑話。

「兵工廠」在聯賽已經連輸3場，不過他們仍有機會以殺入前四或歐霸奪冠的方式取得下季歐聯資格。然而昔日射手胡禮認為無論如何球隊今夏都必須增兵，否則即使能出戰歐聯都只會「羞家」：「今夏阿仙奴的領隊必須要認真考慮增兵問題。目前我們能在這個位置不過是多得對手犯錯，我們不值得取得歐聯資格。我也不敢想自己是否真的希望阿仙奴出戰歐聯，考慮到球隊近日表現加上欠缺資金，我怕在歐聯只會出醜。」

英超目前只餘2輪賽事，而熱刺、車路士、阿仙奴及曼聯均仍有機會爭取來季歐聯的入場券。（）

The mass clearout that Raul Sanllehi must sanction for Unai Emery and Arsenal this summer

Henrikh Mkhitaryan
Alex Iwobi
Shkodran Mustafi
Mohamed Elneny
Stephan Lichtsteiner
Denis Suarez
Carl Jenkinson
Sead Kolasinac

到底最後會唔會推蠔仔出黎犧牲呢

而家黎講 最好選擇可能係雲高爾
等愛狗黎緊呢季做醜人 清功臣（貴人）
搞到立立亂炒鳩左佢
再幻幻比敢帥教 搏到成材天價賣就有錢爭冠

以我地呢個唔會出錢既班主黎講 都係一條出路

想睇仇思達之後清算杜汶澤

雲高爾60m買馬斯亞

痴撚柒鳩線，搵個攻淨係識鳩猜，守淨係識比龍門表演既黎教

佢自身難保啦 清算人

鬥牛梗咬高加索

政圈不嬲都係個身鬥多屎架啦，
唔怕你精唔怕你戇，最怕你唔狼

一個好好對付搶口狗既事例

呢兩年係入前4既黃金期
今年熱成隊踢世盃踢到最後
轟內亂 曼聯內亂
事實上今年個分都係偏低
出年希望熱散班 車走世三買唔到人 都仲係黃金機會
如果出年都入唔到頭4

就砍掉準備用10年重建啦 到時就行返以前爺爺果套育佢大法 儲好彈藥等時機先買一線球星搏冠軍

真係唔敢講咁多驚自爆

吊你條女
咁你又問我

你當自己Stan lee啊？
高狗吸血鬼黎架講重建

仇思達咪就係熱狗式清算囉block晒fb反對佢既人，然後自high式話冇人駁斥佢

同埋組織「益友」去人形蜈公根本同熱狗一樣

撚鳩你

屌拿聲 丹蘇 收咧

咁你有咩高見呀

愛狗呢幾場係柒，但overall全季佢係合格，
最起碼下季入隻翼，賣哂啲冗員，後防補返啲後備，
前鋒問題可以睇定啲

可以還返比疤了

知你係邊個又點者
真人岩傾咪做個frd

LOAN REPORT – NELSON FEATURES; OSPINA KEEPS CLEAN SHEET

Calum Chambers played the full game as Fulham beat Cardiff City 1-0.

Reiss Nelson was brought on in the 73rd minute as Hoffenheim lost 4-1 to Wolfsburg.

Emiliano Martinez played the entirety of Reading beat Middlesbrough 2-1.

David Ospina played the full game and kept a clean sheet as Napoli beat Frosinone 2-0.

Matt Macey played the whole game as Plymouth Argyle lost 5-1 to Accrington Stanley.

Emile Smith Rowe missed out through injury as RB Leipzig beat Freiburg 2-1.

Krystian Bielik wasn’t involved as Charlton Athletic beat Gillingham 2-0.

Kelechi Nwakali wasn’t involved as Porto B lost 1-0 to Varzim.

Takuma Asano wasn’t part of the Hannover squad that beat Mainz 1-0.

dso

上去做過幾個月蝕錢蝕時間

躝得了
不過識講野
幾時到贊狗躝

本身就廢廢地

點解仇c達會有咁多人subscribe

原來佢傷得咁重仲諗緊點解一場都無見佢打過

我當年畢業之後聽老婆啲親戚講去佢鄉下搞補習

又話到時幫我地搞牌同拉客

到我地去到連門牌都唔幫我地搵人整

大陸人連親戚都信唔過

因為之前屌熱狗同泛民屌中後生仔心聲，親中果d又覺得佢屌泛民屌得好，食晒兩家茶禮，但依家唯毓民是從，狂中回力鏢同唔屌政府

狗黎

咪係囉屌 成隊都垃圾 幫唔落手

西班牙狗我屌你老母

同埋我地本身攻力都好弱前面唔撚識入波
仲全力防守既話分分鐘要護級了

免費笑話

屌用2m借個人返黎踢熱身賽

新沙維(口遁)

嗰場連熱身賽都唔算

Nineup?

2m幫補疤狗買狗糧

我係驚呢度d cap圖ching
間公司又唔係大,容乜易比人周到我

自己個教主理虧炒車
佢就即刻公開黑材料打泥摔
炒咁小範圍政治花生
都有咁多fans
真係點解咁低智
好難明

之前屌泛民同屌熱狗草落姐

佢把聲真係好難聽

聽過一陣頂唔順

杜汶澤瘋狂食回力標

想問一下，如果有大陸老細買阿仙奴，
大家仲撐唔撐隊野？
錢vs大陸

牙仇同牙杜都係咁食

完全唔明仇思達點解要幫韓國瑜入中聯辦護航，教主就話國民黨人所以挺韓，佢講到屌柒韓國瑜入中聯辦都係支持綠營，又玩呢d on9二元對立

會照撐，但會好擔心前景，乞衣米蘭有版你睇，why we so rich

D so

狼狗幾好丫

咁高狗唔似雲加咁會有人懷念

證明網民幾撚憎泛民
只求有另類選擇

其實係咪主能夠果條友

仇思達依家咪行返熱狗條舊路，明明接埋MTR工程，都要網民課金做視像直播

So Denis Suarez leaves without making a single start for Arsenal. Sven Mislintat is probably having a little smirk to himself over that one.

@charles_watts

本身係舊登已經臭晒朵，過街老鼠

Sven冇得輸啦

其實佢地每個”單位”都應該有人接洽

果陣有聽過一排高登電台

高登電台好多是非
個陣已經知條友唔係好人
點知近幾年比佢洗底成功

佢根本得小聰明

以前事業起飛時連續得罪吳君狗，牛華，黎明，王晶

佢班盲粉仲教條女做人真係笑而不語

杜狗喺香港娛圈得罪人次數敢認第二無人敢認第一

鑽石眼搵到新工未？有無機會返嚟阿狗？

去左史特加

我覺得又誇張左
最多咪換個account投過胎

我識戲迷情人先聽下
不嬲都憎神駒條柒頭

卡拉屋企原來好好睇

係

年收多少可娶日本老婆？答案....

屌你d so on9

頭先睇重播笑左

嗰時all in支那高咪好囉
係都要慳錢，而家蝕2m又蝕人工又幫唔到手

做野好撚辛苦

阿仙奴=無錢

成日咁樣嘥錢梗係冇錢

下年無埋歐聯踢 budget 90m變40m

我廠咁廢addidias都仲肯簽真係神奇

Sanogo真係

陣中好撚多垃圾

我廠以前爭到4真係奇蹟

爺爺

日本妹普遍小學就破處, 不了

大部分女都破處
我真係寧願簡日本妹好過港女喇

係 全部都係我破

收工未

報左驚

我男友成日kiss我下面...

死gay佬

雙性唔得咩

support ajax

小妹真絲

真絲？邊到絲啊
碌鳩好似絲咁幼？

咁冇生產力

杜生好柒

擠牙鳩擠死佢

睇whatsapp

四面樹敵！八面威風！

笠水了

即係你個樣後生牙

好有上進心

屌你老母垃圾妓仲學人爭前四
可唔可以直接俾個位狼/李/愛

We wasted Ozil and Alexis's prime by not buying a top class striker.

We wasted Koscielny and Mertesacker's prime by having average goalkeepers.

Now we'll be wasting this worldclass goalkeeper's time here by having an average defense in front of him.

冇戲睇Lo

梅屎下游都踢唔到

同c朗啲轉會費一樣洗極都洗唔晒

公海個最廢中堅post梅屎好受歡迎

明明一黎到個頭10幾場好正常

Within 5 years冇得計神丹，山度士

【突發】仆街老闆杜汶澤 將所有責任推曬落下屬身上

柒撚到

風雲變色

好心收聲

仲係冇道歉

拿肥鳩，你由舊登踢波識我到而家，
為左幫我，你仲匿埋入廁所....
出黎行唔係下下飲大野既，有時細水都要飲下，
40度姐唔死得人既！

應該等公關幫佢出

呢條友真係唔識做老闆

做人冇公關

學我咁誠心誠意道個歉咪算

同類

我冇佢有錢

公司請得多人唔代表有錢

仲有睇佢處事手法下面班細實穿佢櫃桶

如果美段想，我可以同佢道歉...

你入雲 我入雲
雲加就是神

關你撚事咩塘邊鶴

快撚d死屌你老母

好彩我未入GOT坑

不了，寧取莊端兒...

個樣怪到

Denis Suarez for Arsenal since arriving on loan in January:

6 appearances
0 starts
95 minutes played (67 in the Premier League, 28 in the Europa League)
0 goals
0 assists

真係同作偶像一撚樣，錯既永遠係人地自己岩撚哂

Renee

其實柒過咁多次都可以咁厚面皮屹立不倒
都係一種能力黎

柒過許志安

佢之前講過佢前男友性上癮，佢都覺得ok
只要係對佢

條平胸妹？

我當日！落到去幫你地拉票！結果呢？***個八婆！
一個屈尾十！起埋我飛腳！

對住佢我都上癮了

岩哂你玩

我都無所謂啦，比個機會你係到做節目，吸收下經驗，都唔話你d節目有幾閪啦，你老尾你呢d人根本就垃撚圾！判撚左你死刑講咩都無用！

唔好比我係街見到你呀，我兜口兜面吐你口水呀！

佢要擔梯先爬到上人地個胸到

睇撚住隔離塊地變垃圾站你就連廁所都冇得匿啊撚屌

岩哂啦我垃圾黎

戒丁 第5日

知就好啦屌你老鼠！

紗倉出新片

Btw你都谷到成面瘡仲戒，會唔會爆出黎架

戒丁皮膚都好d

我都冇戒啦

你老尾咁都平？

好大嘅咩
返去重溫先

兩樣我都冇

同你比係幾平

佢個日幫我影相係用胸肌揸機

你屌女仲要打丁？

無效 J過太多次

一樣就識穿條陷家剷偽毒

自己科勞佢唉豬睇丁圖啦

每個男人都要有私人時間

屌女又打丁，一年出幾多次精？

原來咁有料

[img]

你一日屌咁多條女都係咁啦

唔識po圖？

你想佢ban幾多次

好勁

哈比都有mk

貝依霖真波定假波

真波 佢未紅果陣已經識佢
後面佢入行佢del左9成之前識既人

整容

彭慧中上屋企服侍你24小時，每日生活點過？

全身邊part真

華美倫又一冠

貝依霖早10年前個樣純好多
而家個樣越黎越重雞味

吸傷

好撚正

雪糕筒練龍大法
過兩年leno可能上到世界頭三龍

乜仲未走

有得屌你射撚埋個腎出黎啦

食過

兩個腎都射晒牙

我3個腎都射出黎牙

有得屌都唔屌啦

恩客

屌埋你果份牙

你而家隻腳點

好尾機...

老婆清比左幾多錢僭建

比佢老婆知道死緊

我開po

波蘭殘障？

負皮準備